晴空物語 有無人回鍋玩返？

係咪無咩人記得？
覺得係玩過最好玩嘅online game
竟然可以download仲要登入到，有冇人已經玩緊？
當時執笠覺得好可惜，唔知幾耐又冇私服，一直都好想玩返

打金裝 擲骰公平分裝 合寵合武合符文
寵物仲要捉寵 捉完合寵 唔靚技就洗到啱技為止 難到仆街
星光銀幣 抽騎抽時裝 覺得佢啲時裝好靚
PVP 鳳狙一箭收皮
熱門時期 分身開隻塔皇掛十字位 可以收金帶人升lv(200金 一位一個鐘)
仲有晴空塔/打會戰個啲好似⋯

細個仲會識mon，扮熄咗電腦，走去日掛夜掛EXP/WP波

已經好多唔記得，有冇人回憶返，一齊回味下，諗返依家啲game完全搵唔番呢啲樂趣，剩係得個錢字就會勁。

記得

但執得一次會執第二次都唔奇

另外之前公會係入咗「最後的旗幟」。

好懷念

玩左四年好多回憶
但出左啲波之後變左掛機遊戲就quit左

而家重開SERVER?

出咗啲波真係打副本嘅心機都無

我琴晚down返竟然登入到 但要升返上去先知個ser 有無人玩

玩黑沙好過啦咁

玩黑沙慘過返工

唔洗追進度 自己慢慢玩喎

晴空卡等係咁刷怪無極限真心慘d

想玩 有冇巴絲仲玩緊

我都想玩返，但好似無人咁個ser，又要重新升過啲lv先上到有人嘅頻道，見到咁就唔想玩返

依家港服開返咩?
幾年前有玩台服 都算多人 但要vpn玩
之後冇玩一個月 登入果陣佢要我認證返 因為我用左假台灣電話 搞到成個ac冇左

巴打 同公會wo 會長係千愁 果陣係D團係獨大 我地團就3至4名咁 都算勁

港服無開，但我琴日都登入到台渣服玩到
但係唔想升返，又無人一齊玩，諗住放返低先唔玩住先
我就咁申請返就得，唔洗咩電話好似

我記得千愁呀，唔知佢有無睇緊依個post
我記得好似仲有咩zero寂寞 但係廢又串咀

記得初初玩封頂係40Lv嗰時封咗頂就冇玩
火法

唉 其實都係等執架啦 又唔更新新時裝 裂縫又唔出高lv啲
加上玩台服 始終冇同香港人玩咁開心

點解冇私服架 咁好玩既game
如果回鍋建議玩新職 雀仔族同魚人族果啲職 勁好多

最近發現原來可以玩台服，決定重練
好懷念

一起玩台服啦

多唔多人玩

回憶呀

83lv龍犽
嗰陣係情緣閣 但佢地成班人用wechat

我好撚掛住啲時裝
覺得流光翼好靚 幾千金

100% 暴擊 拉風箏幾過癮

我記得有隻同依隻好似嘅夢之傳說都好好玩

我都啱啱玩返，依家慢慢解主線升上去

台版慢慢儲金買返隻返黎懷念下

咁有錢買波掛

有排先升到60lv去打金裝

台版要vpn?

樓上啲公會名好熟

mc818 皇族 仲有冇人記得

港服定台服黎

台

仲有冇人玩緊，求帶打11訓

唔洗vpn

下，我要

咁神奇，我依家玩緊喎

不過我玩返2日 幫你唔到

咦，真係洗
早幾日入ser果陣彈game
以為仲要vpn先玩到

係咪就快執笠

執都唔奇丫，咁多年都冇咩更新過

仲諗著長玩落去

玩到佢執囉

希望可以頂多陣
巴打玩到去邊

玩到62lv，冇金裝打依家玩住紫裝先

我聽日應該上到60
玩咩職？有打到留比你

朧月，求異紋裝
如果有位又撞啱時間帶埋我打丫

我龍犽 都係放風箏
唔好咁期待

以前港ser出金裝都刷幾日先齊
而家唔敢諗

等你好消息

巴打你點上3轉
完全搵唔到人打低lv副本

打低lv副做咩?

仲記得沖加十裝好似1%機率
一下沖到

晴空唔係Alta 做代理咩
Alta 做代理特色係永續經營wor
會執既咩

巴打想刷咩 我陪你刷

求帶打11訓

依家打?

聽日如果我開團打60金裝 有無人會黎

會幾點開?

就你地

打個11訓先

就訓 同埋你打完就訓

好 6s等

我夜晚先得閒玩

無問題 到時睇下仲有無巴打一齊玩

依家玩台服唔洗VPN？
之前有玩過～ 但又係太耐無上要認證 搞到無左個ac
如果唔洗VPN既話可摸耳join埋樓主你地一齊玩？？

Btw 我都係最後的旗幟